[突發]東涌線停

香港至東涌全停

各位手足小心

1/10

2/10

3/10

4/10

記得攪路軌呀！ 扑斷佢 因住運狗呀！

5/10

6/10

7/10

8/10

點走

下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

東薈城的士站坐DB01去愉景灣

坐船

街坊幫手

停左

唔係街坊真係要走，困系孤島實死

東薈城的士站坐DB01去愉景灣，再轉船出中環

無論點都好 走為上計

9/10

集中撤退方案消息討論：

10/10

蠢撚
狗有大把車
示威者先要塔鐵走！

走

仲有人叫唔好散

[url]91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：3618
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：6631
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：3801

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130[/url]

東涌講緊幾萬人，唔通會圍晒佢咩
加埋黑警助攻青馬d rb搞到冇車入到東涌咁濟
變相搞到機場員工冇得收工放工

北大唔多通
黨鐵同船係後備plan

行山出梅窩咁 會唔會係方法

好閪遠喎

抑或者入迪士尼坐船出中環

我都諗入長洲得唔得，但係都幾遠同開始入黑，有危險

如果冇辦法之下，哩個都算可行方案

點救啊, mtr停左啊....

圍魏救趙
狗狗大部分兵力都困係東涌走唔到
快啲去附近既地鐵站聲援！
再見機行事
請幫推

做乜搞東涌站, 咁咪冇得走??

尖沙咀要人！

各位東涌兄弟搵定後路 保重 不被捕

居民唔該出街幫手混淆視聽
東涌街坊 唔該幫手

係咪得番屯門渡輪同入嶼南兩條路

美孚站荔枝角公園有4架豬籠車

搭3M巴士入梅窩轉船出中環

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩 （轉船出中環）
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

A車有消息已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開

行路選擇
往東前往欣澳 15公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 5-6小時

有人要返工停車咪落路軌行返工，好合理，運狗夠膽撞死人羅

推

一手 東涌綫停駛 南昌有狗 手足小心

站外有狗影相！手足小心